覺唔覺得每次侵侵出黎賺股市升就會跌

打錯字 係*讚*

係升左 佢先出嚟讚

跟住第2日就直插